求救 缺德狗主放完狗唔執屎

我住村屋嘅
有個女人日日係條村入面放狗
佢放狗永遠兩手Fing fing 冇報紙冇水
日日都一大督屎係村口 仲要唔執就走左去
有其他人行過佢會扮罵隻狗曳唔準係到屙屎
夜晚返屋企唔開flashlight就一定會踩狗屎
而家佢開始轉移陣地
屙係我屋企門口
最慘係屋企長期冇人
冇得當面同個仆街狗主對質
請問有冇咩方法可以對付佢

有冇村長依樣野？
揾佢有冇用？